{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001355",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페또"
    },
    "text": "6月の休業日程が変更されました。 既存の休業日である6月27日の代わりに、6月24日に一日休みます。 当店は位置特性上、営業時間が冬季により変動する場合がございます。 いつもと違って営業時間をお知らせしますと、毎日10:00から20:00まで営業しています。 当店は非応港バス乗換場と漁船安全操業局のすぐ向かい側にございます。 メニューにはいろいろな種類があります。 薬とよもぎラテは6500ウォンで、クロッフルは6000ウォンです。 バスクチーズケーキとロータスブラウニーチーズケーキはそれぞれ6,000ウォンで、塩パンと墨塩パンはそれぞれ3,500ウォンです。 麦こがしスムージーは6,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは5,000ウォン、ブルーベリーラテは6,500ウォン、チョコスモーククッキーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "6月の休業日程が変更されましたか？",
            "answer": "はい、6月の休業日程が変更されました。"
        },
        {
            "question": "6月24日に休業する理由は何ですか？",
            "answer": "6月24日に休業する理由は特別なイベントやメンテナンスなどではありません。予定の変更により休業日が変更されたためです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は通常どのようになっていますか？",
            "answer": "通常、当店は毎日10:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "当店の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は非応港バス乗換場と漁船安全操業局のすぐ向かい側にございます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "当店のメニューには薬とよもぎラテ、クロッフル、バスクチーズケーキ、ロータスブラウニーチーズケーキ、塩パン、墨塩パン、麦こがしスムージー、アメリカーノ、カフェラテ、ブルーベリーラテ、チョコスモーククッキーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "薬とよもぎラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "薬とよもぎラテは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスブラウニーチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスブラウニーチーズケーキは6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "墨塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "墨塩パンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "麦こがしスムージーは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーラテは6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスモーククッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコスモーククッキーは3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 544
    }
}